一人一部十零萬 好操控的家庭車

Jazz?

Serena

你後座坐小朋友？
如果大人的話jazz點坐

2手previa

Clio 3 RS
2.0NA 高轉引擎 原裝recaro

Sienta

唔比個家庭得兩個人呀

Touran （二手）底盤紮實

呀哥仔，Jazz後排闊過好多sedan喎

仲未有人講golf gti?

坐過無數次，都係坐得好辛苦

想講，7人van 就唔好提啦

係咪你前面條蛋散校到最後

Golf Tsi 1.4

swift

底盤紥實即係乜野意思？我揸緊Touran, 確實幾好，坐滿人上鈄都夠力。氣袋都多。

棍波HIACE
有6速有後驅
嗰種人車合一嘅感覺
考完牌都仲記得

如果趟門就方便好多
掩門對香港家庭車嚟講唔適合

多唔多野整？

大家覺得honda jade 如何

腳長

有小朋友又唔需要7座就solio 啦，雙電趟，空間感大，有抬仔同窗廉，基本野齊

Megane RS

揸咁3年幾，除咗定期換油水，係壞過ABS sensors

彈下彈下咁

我都係壞過ABS sensor. 四年車。

係窄位泊車，趟門真係方便D。

其實十零萬係新車定二手先
新車嘅話來來去去嗰堆

二手嘅話Sharan應該冇得輸

其實ABS Sensor 係消耗品嚟

唔係5速咩

二手，其實我想搵部房車操控的7人車

Sharan啦 7座版GTi

操控好多數二手既話, 舊ODYSSEY同WISH

不過呢D普通門7人車, 尾排其實真係極少用, 又唔係Alphard/Previa/Noah果D MPV易出入, 坐左人又迫到痴線(最慘夏天冷氣唔夠)

SPADE啦, 內籠超闊落

女人車 我會揀jazz rs /mazda3
如果講實用好揸Jazz無敵 諗唔到輸既理由 你睇下條街幾多同埋全球銷量就知 但係一d都唔豪華

點解civic唔入行貨

Golf

我建議golf
利申: e87 120 > golf7 > biante

家庭車，除左mpv, 我覺得別無他選, 因為mpv有趟門，內籠又多位擺嘢，中型mpv, 中排captain seat 夠舒適

如果講mpv好操控嘅，咪sienta, freed果d細7人囉，夠細，捐黎捐去冇難度

真係想一家人坐得闊落，就中型7人mpv, 即noah, stepwgn, serena果d,

再豪d咪，alphard, previa果d

Hiace啦

jetta

Wish 好操控

要馬無馬，要扭無扭，要牛無牛

其實我指的家庭車係4門/5門房車，暫時應該未需要7人van

sienta 新車 好似都起碼廿萬

Golf R
M135i
Clio RS
9代掃把
FD2

邊可能冇 X5

Mazda5

你好肥

odyssey

Estima, 不過好大咬

下! 操控好JA WOR =/= 力水好
7人車, 重心低少少 入灣轉線 已經差好遠

佢肯定有9呎高

冇力出彎都叫操控好

Mazda 3 / Corolla

Uber坐過一次spade真係幾好喎
我想兩老有得伸吓腳就ok

Honda Stream

其實gk5個款已經後座好闊 除非你係肥仔肥西姐
Gk個款又型又有棍玩 全新未改都係18個有交易
鐘意玩大把料改又平

Spade係有佢優點 中控位好唔掂 單邊門上落唔太方便

Gk5真係好正

Alphard Executive

發夢有人GK5抬K20A快撚過GTi

十零萬 原裝尾期FD2 四門 無野要整 無得輸

XV

Stonic

家庭車係咁

5人要大空間可以諗下 spade/porte

好操控??

Wish 個條咁既扭力桿加個慢到嘔既電呔, sharp 少少cut 條線已經做唔到, 操控好?

真 ● 平民超跑

wrx

買餸車，易到喊

操控好=/=操控易囉

家庭車係咪一定7人車先
如果唔係既考慮下旅行版車
都好實用

VOLVO 旅行版
掃把 LEVORG / LEGACY
或者AUDI / BENZ ESTATE系統

都幾好操控

EXIGA

舊款「柯舊屎」點睇? 唔使10個